[開盤]新韓戰打唔打得成

正評 打得成
負評 打唔成

我負評左先 覺得兩邊都靠嚇 同埋首爾未有大規模徹離 唔似會全面開戰

唔知呢